\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Lasst uns miteinander} 
\index[in]{Lasst uns miteinander}

\begin{tabbing} 
L\=asst uns mitein\=ander, l\=asst und mitein\=ander:\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf g\>\bf C$^7$\\
Lasst uns miteinander, lasst und miteinander:\\

Singen, b\=eten, l\=oben den H\=errn!\kill
\>\bf g\>\bf C$^7$\>\bf F\\
Singen, beten, loben den Herrn!\\

Lasst uns d\=as gem\=einsam t\=un.\kill
\>\bf C\>\bf g\>\bf C$^7$\\
Lasst uns das gemeinsam tun.\\

Singen, b\=eten, l\=oben den H\=errn!\kill
\>\bf g\>\bf C$^7$\>\bf F\\
Singen, beten, loben den Herrn!\\

Singen, b\=eten, l\=oben den H\=errn,\kill
\>\bf C\>\bf g\>\bf C$^7$\\
Singen, beten, loben den Herrn,\\

singen, b\=eten, l\=oben den He\=rrn,\kill
\>\bf g\>\bf C$^7$\>\bf F\\
singen, beten, loben den Herrn,\\

singen, b\=eten, l\=oben den H\=errn,\kill
\>\bf C\>\bf g\>\bf C$^7$\\
singen, beten, loben den Herrn,\\

singen, b\=eten, l\=oben den H\=errn!\kill
\>\bf g\>\bf C$^7$\>\bf F\\
singen, beten, loben den Herrn!\\
\end{tabbing}
%man könnte noch die Kanoneinsätze markieren

\begin{angaben}{0}
W\&W: Peter van Woerden\\
TS: 673
\end{angaben}
